累人？

自己有情緒病 一陣時好開心
一陣時好低落 可以無啦啦喊
但男朋友成日都話會陪住自己
但佢根本唔明我點諗 應唔應該早啲講分手
唔好累人？

Things will get better

由舊年開始已經係咁啦 又解決唔到喎

搵個個好啲嘅心理醫生

窮學生係學校睇counsellor

原因呢

好似遲早都會分手 長痛不如短痛

會唔會諗多左

我都唔知 只係覺得同依個男仔好難走得遠
好多因素都反映出我地好難走得遠 相差太大

例如呢？
但有幾多因素都好，問自己兩個問題：
你愛唔愛佢？
佢愛唔愛你？

屋企background 學歷 年紀 人生經驗都差得頗多
佢成日都話愛我既 但可惜我對佢未去到愛既程度

咁你又做乜撚嘢一齊？
on99咁

唉我都知我on9 但好多野係一齊咗先知
講過幾次分手 但都衰心軟繼續一齊 無奈係愈來愈鍾意囉

臭雞

同是天涯淪落人

未做好準備未諗清楚就唔好同人拍拖啦